［英文撚入］想問下TESOL嘅問題

前日收到HKU MA TESOL 嘅conditional offer

想知道其實讀完ma tesol 同埋 坊間啲 cert tesol有咩分別？

讀完tesol我可以做啲咩工？

求各位大神解答解答

本身major英文 都想教書 有報pgde 但係等緊出interview 如果無interview就應該無offer 有的話應該都係會等下有無pgde offer

感謝各位

會唔會太夜所以無人睇到呢

兩家茶禮

意思係？